其實依家幾好, 大家唔好出街, 等政府派錢

反正唔會再有失業, 咪唔好消費,唔好出街, 大家習慣左, 咪政府同商家個頂住經濟, 反正實有糧出
物價又唔會升, 匯率又唔會跌, 股市又繼續升